就快考呈分試 壓力好大啊

小學雞返屋企玩jer jer啦，成個連登畀你地污染晒

小學雞得罪咗你？

有mo中學哥哥姐姐可以同禾講下難5難

呈分試就收皮啦
考公開試個d都未出聲啦

就快幼稚園面試，壓力好大啊

叫笑波子哥哥開補習live輕鬆入男女拔

你好啊波友！
我都好鍾意波子哥哥架